西灣河手足入 (快快快)

你地唔好猶豫上唔上興東，你地一定要上，下邊好快攻到上黎。快啲上耀東再落返筲箕灣

推呀

上去呀

快啲上去，經耀東去筲箕灣

推

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

唔好再留守呀